眼鏡撚tg谷

眼鏡jj谷

入黎啦四眼仔 係呀！講你呀望 入黎啦

目的：
比各位熱愛眼鏡或者對眼鏡有啲問嘅各位有個地方發問同交流

Link:

推

睇黎離人類tg group既出現已經唔遠
係人既你快啲黎啦

推推推